[狗奴入]一人N張主人由細個變大個既相

第一日返到屋企既時候

上星期影

柴狗係咪好蠢

醒到冇朋友佢地同狐狸一樣咁搞惑

係咪真係有"柴距離" 日本節目講
柴犬會同主人保持一段距離
叫又唔係好睬人
反而同其他屋企人親密啲

係咪話柴犬好固執？

我個隻直頭係進化

盛年

走之前幾個月

而家喺彩虹橋食緊燒肉
好掛住佢

好想養狗

柴犬不嬲個個叫佢都唔采人
但我個隻就超鍾意我老豆
老豆成日係房我隻柴柴就係佢門口係咁吠到佢出黎唯只
但我一出門口就成日比佢咬我隻腳

係，叫佢唔好咬就佢篇要咬
搞到屋企d角﹑牆紙﹑沙發全部都一個個窿

顏色唔同左

原來哥基細個係咁
哥基肥藤藤咁我第二鍾意

我個女係各樣標準都唔合格嘅哥基
所以唔可以作準

初初個陣
依家11個月

清純小正太

帥氣小伙子

做左6年狗奴

冇細個咁黑

細個真係好可愛 不過成隻唐狗仔咁
依家似返隻狼狗

我隻史納莎又係唔同左樣

細個d相冇乜 好鬼後悔
不過一樣咁醜樣

尾2果張
點解對眼可以咁blink blink
好想kiss佢呀

Moreeeee

好多人話佢對眼靚
佢都就四歲
希望時間過得慢d

睇錯 自膠 原來係狗post